濕疹

個身好紅又起紅點好辛苦
每晚沖完涼都好似比蟻咬咁
有冇咩全身既cream有用

凍水沖涼
cream 因人而異

我呢一年晚晚都出風癩 一食藥就散 唔食又出番
塊面同眼皮都會腫
去驗血驗到對蛋白同奶類敏感 但有時全日無食野都會痕
敏感指數接近300 正常好似係70
唔想日日食藥 有無人知可以點斷尾

我係一轉季就出事
不過唔係風癩係好多一點點紅點

記得沖凍水涼。我都係沖熱水就GG

試下依位中醫啦
我剛剛想起